突發！ Trump 侵回應香港

Our Intelligence has informed us that the Chinese Government is moving troops to the Border with Hong Kong. Everyone should be calm and safe!

出現了

美軍來了我帶路

留意

老解來了

trump trump叫人be safe

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

push

侵:關我撚事咩

侵:解放軍到邊境

Everyone should be calm

後果自負

爆！

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底

不指責！不割蓆！不互屌！不中計！不認輸！一齊驘！

推

唔想輸啊不分化，不割蓆，不篤灰，理性思考

撚狗了

「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!

突然間覺得好危險
佢只出咀炮

警你老母世咩
看得自己那麼高

721

721 811 612

不過前一個post

連登在明，政府在暗
對於善良嘅香港人，我地要認真諗下點樣同老謀深算嘅中共鬥
唔可以再中計

721 811

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

Many are blaming me, and the United States, for the problems going on in Hong Kong. I can’t imagine why

呢一招即係話俾中國聽佢睇到晒唔好亂來

Be safe ....

你估美國佬唔知咩，但老解唔出佢又唔做得乜。

一家大細去機場食野

睇唔明 想表達咩

Many are blaming me, and the United States, for the problems going on in Hong Kong. I can’t imagine why?

呢個回應算好咩？？

咁咪繼續膠著囉
而家班狗都吹我地唔漲
除左鳩拉人之外

Big brother is watching

美帝啲衛星
時時刻刻睇住支那

老解出動 可以平定示威 大家會回復安全🤮

所以維持返早兩日和理非，似工會罷工就得。佢都set 得鐵馬就預咗你長期作戰

100%認同，今晚各位手足有點過火了。一隻鬼都咁，他們在笑我們了

但而家無老解

劉業成都玩謝義士

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

【突發】許志安回應機場事件

because he is not sending his army to hk

Scmp 話法庭出咗禁制令即時移除機場示威者

應該講緊俾人話外國勢力？

最好知邊個係示威者邊個係遊客

你夠人shut down到佢機場咪係囉

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

有冇其他source?

[請文宣廣傳] 今日公安入境不簡單 無視所謂「一國兩制」

咁佢係堅勁
而家大家未慣佢既手法o者
過多一頭半個月可能好好多呢又

0010，機場一段影片清楚顯示，一名防暴警無理進入推倒、制服及攻擊一名女途人，然後眾多人士上前反抗搶回女途人。途中防暴突然拔槍制止。

係咪即係同我地講good luck

航母戰機黎只要一粒鐘

佢仲加多句解放軍去緊邊境

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

2014 俾佢玩透啦，不過呢批又新一代，唔熟悉唔奇

侵暫緩咗加關稅
即係中共有子彈維穩

侵侵回應本土槍擊案個表情同林鄭一樣, 唔好期望佢會放棄利益

戰鬥資源無得比

劉業成有當今最強極權政府全力支持

唔信scmp

有外媒確認先算

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

我帶路！

罷工都要帶路！

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術
亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
而且好多野都未查清楚係 邊個打遊客 記者 救護
要SHARE出去比人影響左既人

我屌曬所有和理非散水撚老母！！！！！

和理非人多洗撚勇武出手啊！！？？

點解琴日冇衝突好和平啊？

因為琴日淨係和理非都已經塞爆咗個機場癱瘓咗佢啊！！

勇武根本無需要無機會出手啊！！！

咁點解今日今日咁多衝突咁難睇啊？

因為今日人太少癱唔撚到個機場啊！！！

我哋要癱瘓個機場唔係去做文宣啊！！！

唔夠人勇武咪唯有要出手阻呢度阻嗰度囉！！！

你估貪好玩啊？勇武手足出咗成兩個幾月唔攰啊？有得抖你以為佢哋唔想抖？而家仲要話捉鬼捉鬼搞到草木皆兵勇武心理壓力幾大知唔知？

我係死攬勇武當佢哋神咁拜㗎嘞！因為佢哋付出嘅係最多危險最大啊！

就算有鬼咁又點？我多謝佢哋都嚟唔切！冇啲鬼咁搞法香港人呢兩個月啲心理關口有咩可能突破得咁快！？冇佢哋搞事我哋點會出到「核爆都唔割」呢句咁團結人心嘅口號！？捉乜鬼啊！只要唔係做啲傷害無辜嘅事都應該不阻止不譴責！

我正式警告你哋班和理非冷氣軍師鍵盤戰士冇出去幫手湊人數就唔好咁多嗲！！！！

公安都黎咗 老解點可以唔黎

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

準備帶路！

即係話機場真係要害
嚇到共產黨要派軍去邊境

Push

老實講 如果你到而家都係指責緊果班塞離境既人係肉酸係完全冇用既話
我唔敢苛同你地既講法
我亦會同身邊既朋友審視會唔會繼續呢場運動

請停止互屌
有咩咪拎出嚟討論囉
唔使下下提人老母

代表機場呢步棋行啱咗

包括支那外交部 今日先好似又開炮話美國插手

我覺得其實今晚係衰打人姐，唉

其實佢自己都唔知

話說小弟頭先係現場
包圍果果個（偽記者）嘅其中一個
當然我唔係最前
但當時我聽到兩批聲音
第一就係話要 打佢 唔比佢走 不停咁屌人老母
第二就話 唔好打 冷靜啲 唔好逼

我明白好多人都好嬲 想以眼還眼 想打咗先講
但我想講 我地唔係爭取緊民主咩
點解一黎就自行決定點做
機場重有好多黎集會嘅市民
有好多都唔知發生咩事
咁唔係應該同現場嘅市民先講解一下
事情嘅來龍去脈
再一齊討論一下點處理咩

我明白人有情緒 但我都希望大家可以諗下
自己所做嘅 同 爭取緊嘅野 係唔係一樣

最後再講多次 我地爭取緊嘅係民主自由 希望大家可以諗清楚再繼續行動

講考慮繼唔繼續一定係鬼屌你老母
自己友做錯最多割 點都唔會企係對家度on9

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

我承認我心急 講得咁難聽。對唔住各位手足 不分化不割席 只可以講 希望作出對運動有利既行動 我唔想大家咁耐既努力俾林鄭黑警滲透抹黑至白費

鳩 up 兩句你地咪撚打飛機啦
我地未贏呀
全民入機場！！！！！

其實咁講得即係美軍唔會來啦
雖然本身都無期望

應該第一步係搞清楚條友抵唔抵打

美國證實

你仲拎住rmb hkd?

trump 撐機場 唔好撚輸

有時我都諗槍擊案突然咁多
中共係咪幕後黑手
為左報復關稅
所以侵就出黎話唔知點解啲人覺得香港關我事
不過佢成日請反話又反口
希望係有後著

但新一代進化又快好多o者
你諗下612同而家比已經爭多幾多倍
我地要相信佢地支持佢地
比d信心佢地啦

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

其實講緊支那blame美國係幕後指使香港示威

上邊好多唔識英文

佢啲citizens鬧佢關我鬼事？問返佢自己啲人啦
我地點解會搵侵侵？你知我知中共知佢自己都知點解，所以都係唔駛理佢。佢做戲咋
佢想幫自然會有辦法幫，佢唔幫我學都無辦法。簡單啲講，我地照而家咁做無問題。

佢嘅意思係
Gear up and get your weapons

Many are blaming me, and the United States, for the problems going on in Hong Kong. I can’t imagine why?

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

上面啲分析好on9

第一：border呢個字點解呀？邊境呀！
第二：將香港情況納入美國重要軍事情報

佢呢句野應該係屌緊支那屈美國係背後指示

第二點邊度有講？

中國口交部: 嚴正讉責美國洩露中國機密

唔係納入，一直都係。

係真⋯：(

今晚既事其實係對家圈套黎，明顯所有風向都帶有暴力成份，為左將香港既大部分抗爭者（和理非）抹黑、分化、影響國際輿論從而達到阻礙國際勢力人道聲援及制造更多輿論令政權行為失當焦點失焦！

求求大家，盡快去換美元現鈔！

深圳定白雲

個B仲要大楷

浸浸等左好耐了

d留言係催淚彈黎
見到有簡體字拼音，然後有d警覺去睇下咩料

更加估唔到有已醒覺中國人不斷不斷幫自己

我要喊一陣

This way sir

係咪福田

美國唔打算出兵

得喇巴打冷靜吓先

坐高鐵

講得好好

深圳，今晚台灣有個節目講咗

都係賭佢一鋪，唔出美國係亞洲仲點扮大佬，出就WW3

侵唔會為左扮大佬而出兵

侵侵割蓆了

依家無
你將來會有

深圳灣口岸！

唔使佢出

淨係通過《香港民權法案》我已經可以當美國神咁拜

讓路畀人同讓路畀救傷車明明係兩件事...

唔洗intelligence 今朝有人些。
香港有駐軍，深圳都有，要壓抑幾千人都夠。
支共擺明做樣。表現出攬炒決心。
我地都睇得明。trump 同班intelligence 都一樣明。而家個勢似係同全世界講，支共想攬炒，睇下邊個傷。

佢係明一手，暗一手，生意人，就係想你估佢唔到

班仆街搞完香港想拍拍蘿柚走？

聽講林奠想返英國退休享家庭樂
真正攬炒係通過法案後
佢只可以同家人喺大灣區共享中共榮耀
兼外國資產蒸發埋

借個位

free to print :

六四未?

係咪第一次出聲講香港而係算幫我地?

好撚大男人

估下，聽朝個市，班炒股佬信華春瑩講「咱们没有派解放军到香港」，定信剛剛侵侵條9up twit？

諗起都興9奮

嘩...

所以話

今日抽嘅好牌仲係手！只係唔小心抽多咗張壞嘅！

係咪話比人聽我睇住架
是但啦都講左成個月 佢肯出咪攬炒

諗下點改善

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

快出老解

美軍來了...

巴打有point

8/13 中曬班老狐狸計，又設局s想民意逆轉
一、扮取消機
政府將旅客矛頭直指示威者
T1塞左離境係原罪，對住旅客、記者冇禮
唔該見到旅客幫佢地到T2登機，解答佢哋疑惑
更加fake曬冇登機的旅客，當no show 冇得 claim保險！表面上取消航班一面煽動唔俾旅客走，查實入到去係有得飛。
二、公安扮示威者
Trump Trump 唔係空穴來風，有人想等First Blood之後港版6 4 ,點解仲有人煽動打死狗？勿忘初心，我地唔係反社會，而且鬼係捉唔曬，請將焦點放在五大訴求
三、扮記者
大家在外國記者表現左稍為暴力一面，好彩冇first blood ,官媒都可以抹黑運動,局中局，而家無打死但佢係官媒既記者，國家體面與他報告的第一身被虐感受，做鬼點會帶藍絲衫及証件，希望前線保持克制冷靜，致勝的關鍵是獨立思考
四、派鬼做show搞分化
依家唔係分化割席時候！
大家做得不完美！
但可接受！
要改善！
記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

準備啫 唔一定要出

利益行先啦我唔信Trump無條件支持香港

yeah yeah

不分化 不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命

留意美國港股今日收市結果

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

跪求「特朗普係商家佬只求財」偉論

終於要帶路了

多謝你，大量五毛三毛屌我係分化撚

利申：如果我係分化撚我生生世世都做中國人！